美斯黃金時期26-31 大盃只係得一個歐聯

相反C朗.......
巴塞欠左你

阿根廷同智利都欠左你